有沒有辦法向國際發出最後求救訊號

我覺呢次真係最後一次言論自由表達既機會了

[緊急] 612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

德 英 美 台

班癲狗做到咁出位
真係好想比全世界知

搵Anonymous hack 撚晒政府啲web site

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

聯合國sos

香港人加油！！

明天直接入領事館救政治庇護有無得諗

冇，國共內戰時西方民主大佬都係食花生。

可以向聯合國SoS吧
申請政治難民

樓主成功咗，期待樓主為大家帶嚟好消息

去左德國領事館同領事解釋情況

你唔搞立法會佢都唔撚理你
今日後段D堵路已經無警犬理咁濟